Gboard只支援簡體中文，對Google失望

仲要連Coming soon都未見有

惟有用Cantonese Input

留過comment屌過 不過冇回覆

I phone 筆畫好辣殺
成日禁唔到字要手寫